鍾意一個人係咪一定要表白

後果可能係慢慢疏遠到斷絕聯絡
正評：點都要講 唔講唔舒服
負評：咪講啦 收埋係心入面都OK

No

會後悔冇講

睇你受唔受得起個後果

冇咗個朋友

如果明知對方唔鍾意你呢

唔講better?

樓主巴定絲

一定要講

絲

有何高見

靚唔靚

如果佢有上連登 又睇到呢個po
我諗唔洗講lu

講

唔靚

如果你地係好朋友呢

人一世物一世
講左可能會有機
唔講就一定冇

或者可能猶豫越耐越唔想表

咁咪令到佢鍾意返你

咁一定唔好講 好大機會連fd都無得做

諗左好耐
又唔捨得冇左佢

咁咪繼續做fd.......
放低/冇聯繫嘅時候再算啦

放低左再表白？ 應該唔會冇聯繫嘅 都幾friend

講下你地咩關係 識左幾耐先

睇情況 如果男仔對你有意思,eg.約你出街,同你講好多野,經常向你示好 去馬啦 相反,如果佢好冷淡,都未必輸 你試下主動小小 有d男仔被動 樓主早日出pool

走人嘅意思係 唔做朋友呀？

主動左啦

都半年 咪搵個靚時機表白

你表白嘅目的為咩

想知佢有咩反應？你都講咗佢唔中意你
想比佢知你好鐘意佢等佢開心？？？

或許keep住朋友嘅關係大家更開心

佢對你點先? 出過幾多次街

起碼有機先 如果十約九唔出 就輸緊

會唔知㗎咩 拖攬....

平時多唔多send msg? 多數佢搵你定你搵我?

⚠️和理非繼續做野📝📝📝📝
>>Sign and share !

(1) 美國白宮，要求關閉“香港警方”的facebook帳戶 (14.1.2020) 差71000

(2) 美國白宮，將習大大個女送中 (17.1.2020) 差66000

(3) 美國白宮，凍結奶共企業資產 (20.1.2020) 差5000

(4) 促請贊助商唔好贊助支那冬奧2022 (29.1.2020) 差90000

(5) 日本《香港人權與民主法案》差42000
*已有超過60位日本現職議員支持聯署

(6）海牙法庭仲裁投訴港警濫暴 差36000

(7) 美國白宮，取消北京冬奧 (19.1.2020)
🖐🏻已達標👆🏻

#光復香港時代革命 #是堅持才有希望 #你若放棄誰衛我城 #唔堅持落去就對唔住犧牲左既手足 #不要盲目不要習慣 #齊上齊落 #和勇不分

冇
啲男人好古惑
你都肯定佢鐘意其他啦
冇辦法做佢最鐘意嗰個
有咩意思啫

你覺唔覺得佢唔多唔少對你有好感? (超越Fd)

咁你鍾意一個人，理論上唔係想同佢發生關係嘅咩？

你唔主動開口，你覺得佢會主動開口？定係根本唔需要表白呢個動作就直接埋牙？

點解要咁做

好狗呀

你甘心咩？

唔㗎

皮已收

你輸唔起咩？

善用不推文 唔想表白之前俾佢發現個po

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[行動] 教協「無懼白色恐怖 堅守教育專業」教育界集會

識咁耐有d難搞 冇哂新鮮感 你地相贏有冇火花先

冇左一個難得可以傾通宵嘅朋友

神獸 靜雞雞

人哋搵你攝時間啫，你講到咁撚大？你喺佢心目中係可有可無定係無可取代嘅人？

就咁睇你好珍惜佢，咁佢點諗先？

幫手拉唔該

試過有人幾年後表白
就係想Just to let you know, 曾經我係愛過你
講完之後好似舒服咗放低咗

絲打 多謝你覆我 但請不推文
佢...？我走都冇所謂嘅

拉

講啦
利申 兩次失敗 唔後悔

幫我拉落去

救命呀 拉落去呀

點解冇人幫下我

唔表白都可以一齊到㗎喎

幫幫手 唔想上熱門

我個case之前都同你差唔多

但唔知點解我同佢表白完已經冇左嗰種好愛佢嘅感覺

所以可能有時都係為啖氣

真係感覺wo 眼神動作對話等等 總之有就會feel到 好難講

不推文唔該 我而家就死

不推文 唔好幫我表白thx

表囉 表完你會明 得唔得都好嘅 無朋友未無朋友做

點解你會覺得佢咁諗你？你問過佢？

屌 用不推文 唔該

不推文的重要性

拉呀

係我錯 唔該幫我拉

我而家就黎輸 上熱門 幫我拉

做咗後悔好過無做而後悔

不推文

拉呀屌

正經嘢就冇人推
呢啲垃圾就係咁推

拉呀仆街

準備多d囉

我而家準備拉文

表左白 佢可能會因為你夠主動有勇氣而加分
呢個世代個個都要面唔敢講出口
維持住曖昧不明嘅關係最後無疾而終

就算失敗左 起碼你都可以明確知道佢點諗
唔再對佢存有希望 容易放低佢

人一世物一世
衰左你一定會覺得無面唔知點面對佢
但時間過左又係一條好漢
鼓起勇氣表白呢件事一定會令你有所成長
加油樓主

利申 過來人 後悔無表白 無問清佢鐘唔鐘意我

多謝你打咁大段嘢 但係唔該幫我拉

你可以強姦㗎

唔該幫我一齊拉

衰咗做返fd ok?

衰啲講句 你好缺朋友咩
就算唔表白 拖拖下到最後你同佢都係會失聯無而家咁fd
反而表左白督破左個層膜 你同佢先可以有轉機

而家再喺熱門就衰硬

如果唔係不推文 唔好覆了 我唔要俾佢睇到個po

Sorry 唔記得左 p牌唔識拉

收手

而家喺熱門 想死

我會㗎啦

唔洗表白，直接拖佢手仔

不如而家一齊拉

唔想上熱門 請幫我拉

不推文 再覆我就死先

俾翻啲正經嘢上熱門

我唔想上熱門

試下暗示下先lor 或者單獨約佢出街個陣痴埋小小 一黎就表白好大壓力

我而家都好大壓力 唔想俾佢睇到

感激

P 推唔到 無事

但拉唔拉到

你有表過？

生於亂世，唔講怕你無下次

不推文 唔該你呀

而家講就真係冇下次

一定講

點解呀

收埋係個心啦。。你鐘意人 你估佢feel唔到咩？？比個下台階你咋

我而家收皮呀準備 不推文唔該

女仔同你講：係

係果一刻我講咗

跟住呢

樓主你有無唸過 人哋唔想知...我覺得表白係自私既行為...人哋根本就唔想咁 順其自然就ok la

pull

唔講啦 唔講啦 快啲拉落去

點解咁辛苦都熱門

我唔要呀

唔好再熱門唔該

平日唔會搵我 知我生日唔同我講生日快樂 係咪即係無機 好唔開心 利申真絲

生日都唔講 GG

絲打 同我一齊用不推文傾計 幫幫我
平日都唔搵你啦 何來嘅機呀
咩關係先

我已經不推文

好慘 一直熱門

早日脫離熱門

錯過咗同佢表白 依家佢已經有男朋友
表白未必成功 但錯過咗真係好心痛
唯有慢慢等佢

仲等...

到真係畀人拒絕都冇乜問題
我拒絕過人好多次
畀人拒絕過好多次
到最後都係冇問題 做到朋友

你成熟啫

屌 唔小心推左

屌

點解拉咁耐都熱門

壞左？

我有不推文阿 sorry我唔知有無禁錯 我地之前係同學 但依家無見到了 我真係好鐘意佢

Sad到...

幫你拉

愛一個人係需要付出 我覺得佢值得我等

我知有不推文呀 感激
見唔到因為完sem?
鍾意咪主動上囉 都見唔到㗎啦

thx

佢係鍾意你就即刻分手同你啦

你幾多歲
我就00後

我都係
我覺得佢唔成熟嘛

甘唔甘心做一世朋友？如果得，就唔好講，唔得就試吓

我未表白啊 佢依家有男朋友就費事搞人啦

咁你其實覺得佢對你有冇feel

佢唔知你鍾意佢？

冇呀

係阿 好似明知會fail都走去試咁 男仔到底可唔可以被打動

唔知

我覺得係唔得㗎 但唔試點知

Sad

繼續拉

總之我就覺得開口喇

希望你未訓都唔好睇連登

親口講都冇俾佢發現呢個po咁柒

講然後絕交
唔講但留係一個自己鍾意但唔鍾意自己既人身邊其實好辛苦
講左就可以比個機會自己離開 又可以比佢知自己鍾意佢 唔洗放係心入面日日煩鳩住自己

單身咗二十幾年都慣咗 最多咪等多幾年

唔係二十年咋咩haha

其實我又唔覺得好辛苦嘅
係咪唔鍾意喇？

個名舊登用到依家 唔想每年都改

特登畀佢發現 gogogo

要冇聽過浪費

我唔要連登表白咁柒

係都當面講啦

你唔夠膽我咪幫你囉

我唔想上熱門 睇埋我啲舊po

我唔係唔夠 係寧願當面都唔要俾佢發現個po

我覺得愈鍾意就愈辛苦
係佢身邊好似有機咁 但明知自己冇可能

諗住到三十歲仲係單身先改名

咁我知道冇機 都輕鬆嘅
鼓勵佢去溝第二個添
可能我唔鍾意啦

唉點解佢唔鍾意我

因為你唔幫我拉

咁你快啲表咗佢

其實男仔好敏感架，你係鐘意佢，多數都Feel到。佢唔講有可能等你主動，但都可能佢唔鐘意你廢事無左個朋友就扮唔知。一係你就試探下佢，要佢保證之後都一定做到朋友先講。
利申表完仲做緊朋友

見面先啦

我..... 我P牌喎

我都諗住問下佢 想唔想知

冇得拉㗎？

係

你加油

嗚嗚

我加油拉po先

真係唔知樓主你係到做乜 又要唔想人知 又要係咁覆😂你唔想上熱門咪由佢沉

不推文可以拉㗎嘛

反而我覺得你好似好enjoy咁

wtf...如果佢有睇 我真心想死

睇得出你好細個😂

因為我之前個po上熱門
係咁不推文就落翻
我諗住咁樣work

我加油幫你推

求下你 唔好

大把人similar case，驚條撚

睇埋舊po就知

邊鳩個得閑

佢都幾得閒

真係好on9 你唔講舊po 咪無人知你有舊po呢樣野

樓主如果靚 8-90%得
唔靚就

早啲瞓把啦傻鳩 訓醒咪又係咩事都無

傻嘅先唔起底...預備退出連登

OK再見

你都未訓啦巴打

唔一定
Close到一定程度就會有共識

咩意思

基本上無100%肯定佢真係唔鍾意你
所以先咁多人掙扎表唔表白

我就表咗 但我當時表白係想斬欖 因為我果時個狀況唔容許我拖落去 同時我又覺得無可能 我表係唔想留遺憾同糾纏落去
但過咗咁耐 我發現我仲係鐘意佢
佢對我黎講一樣咁重要

幾耐

其實唔係要佢接受嘅

你肯定佢係因為鍾意個人先至作首歌？如果唔係就去馬啦知你呢個時侯最需要勇氣同支持，加油

你而家仲係A0?11 月見過你出A0圍爐po

鬼會知係你咩...

講會疏遠唔講都會疏遠
我就見我同佢都開始疏遠就直接表白
之後都繼續疏遠 不過我都會間唔中搵佢傾兩句
佢亦都肯覆 鬼叫我鐘意佢咩

曖昧左兩個月... 好多相處已經好似拍緊拖咁, 但又一直未確認關係. 好辛苦
好想知其他人既曖昧通常會last幾耐?

如果你唔sure對方對你咩感覺就表
如果你好肯定對方對你冇興趣
什至大家朋友都唔係
咁就唔好表白

唔好畀自己後悔 真係要講
無論最後得與唔得都好
加油

大家feel到大家有感覺
可以唔洗講都一齊
當然女仔都會鍾意好似正式少少咁開始

但如果你feel到對方冇乜意思
但唔講又會遺憾
咪當為左自己，講出口會舒服啲囉
但同時間人地拒絕你都係會好痛

有

點樣似拍拖

咁講啦
得就恭喜你
唔得咪識過其他人

每日由朝傾到晚, 互相知晒對方行蹤, 因為住得近幾日就見一次 (有時只係傾幾句或者俾野我), 每個禮拜full day出一次街, 攬過錫過 會講sweet野, 有晒to-do list話有咩要一齊做...

但就係雙方都冇表白, 同埋佢之前講過話唔想拍拖, 好想知自己係咪被佢玩緊, 但只係玩的話對我咁好jm9

佢講過唔想拍拖
上面嘅情節似曾相識呀
希望你嘅結局同我唔同啦
兩個月唔算長
感覺真係可以話冇就冇 唉
得閒咪chok下佢囉
其實我覺得邊有咩唔想拍拖
咁不負責任嘅講法
純粹唔夠鍾意 咪同你玩玩下囉

屌絲打介唔介意講多少少
結局係點? 你最後同佢表白?

每次同佢一齊都好開心, 好驚一問佢呢d溫馨既moments就唔會再有

exac7ly!! 唔想拍拖又用拍拖既方式對我, 想點喎

我嘅結局？
咪就係佢話未move on到
無謂再拖住我囉
如果你覺得咁樣係最開心嘅
我勸你唔好問啦
只會加快完嘅速度
唔捨得就留住先啦
但你驚唔驚越黎越鍾意呀
現在的感情都曖昧 可能佢都係享受曖昧嘅感覺only

move你老母真係
你當時係點問佢架? 咁而家仲有冇聯絡?

咪就係已經船已沈, 而家越黎越鍾意
見到佢時好開心, 但一冇見時就會自己亂諗野又好不安
所以先想問........

咁你個時 "曖昧" 左幾耐?

我冇問佢喎其實 係佢突然講
而家緊係冇聯絡啦
Aiya 咁你繼續嘅話 只會更鍾意
適當時離場止蝕
Um 一個月都冇呀好似

即係想攞著數又唔想負責任
遲早上埋床都話唔係男女朋友

適當時離場止蝕
我d fd都咁講... 佢地叫我問下佢想點/同佢表白, 唔對路就唔好再理佢. 但好驚自己到時唔捨得

咁你而家move on到未呀

唔捨得係一時嘅事
遲早都放低
我？得呀
一個禮拜就放低左

我都有諗過佢係咪想搵我做sp....
但問題係.... 你唔會對個sp噓寒問暖、買定野食接佢收工、同佢周圍玩再送番屋企、送小禮物掛?? (定係而家興咁??)
屌, 咁個個sp都沈船啦

你好叻豬
你岩, 人地唔要我都唔到我唔捨得

而家真係好似興 fwb呀嘛

講得冇錯呀
我死纏爛打都冇用啦
人地要走呀
唯有接受現實
下個會更好

真心講
你都未做佢sp
緊係對你好㗎啦而家
第時就唔知喇

ok 咁我太認真所以輸了

咁但係你知唔知佢係咪對除左你以外既女仔都係咁?
咁真係so-called timing唔岩

我唔知呀
都冇勇氣問 佢係咪搵到第二個

冇架, 如果佢真係開口叫我做佢sp, 我會同佢講咁你唔撚好再同我報告行蹝同埋話要帶我去邊去邊

都會既

會問㗎咩
可能你拒絕完佢 就失蹤lu

果然要忘記一個人 就係要靠識另一個

我其實之後有遇到好多人
但都係放唔低
每次一諗起就好痛

每個人都係獨一無二嘅
有遺憾係難忘啲㗎喇
最緊要你而家開心嘛

連續六日早晨冇應

好多拍左好多年後散
都會想玩返夠本
唔想再咁認真

所以唔一定有關

頂你真係人生無憾

有時真係記住美好的回憶便夠了
所以我對d ex既感覺都係可惜多

好sweet

哇 其實佢好愛你

一來係

P牌推唔到

係呀仲係A0

嘩好正啊

原來是A0軍師

係咪即刻覺得我講啲嘢好冇說服力

咁又老實講, 我之前都有諗過名份對我黎講係咪真係咁重要... 我自己本身又唔係好恨結婚生仔既人

唔係嘅 OK嘅

通常女仔耐左都係想要名份

屌鍾乜鬼野意, 我做player算得唔得

有冇後悔拒絕人？完全冇feel所以拒絕？

yes
no regrets

屌左先講

我係絲

表過 收咗皮 無後悔
無表嗰個 一路都放唔低
結論係 老撚都表咗先

我想走了
唔想再做佢工具人
但我唔捨得 救命

做人乾脆啲好 當放過自己啦
一係以後別做朋友 一係表白等自己快啲move on

唔開心嘅時候比較多
但開心嘅時候 嗰種開心係可以放大好多倍

都一樣

點解會咁

你叫佢屌我

你要主動俾佢屌

姐係點

咁恐怖 扯開話題？

約佢出街 咁上下咪入酒店囉

有乜慘過同條女好地地
真係好地地 夜晚無啦啦話唔想拍拖住

試過啦

一定要
我就係無及時表白
錯過左一個很喜歡的人
後悔一世

咁證明你都唔鍾意人啦
鍾意人地點會等幾個月
當晚就tum番人啦

講咗就變陌生人

有無例子？具體d

吓 唔直接講？ 要試探佢呀？

人地有女朋友仲住埋係佢屋企呢咁

我覺得有機 如果男仔當你係fd 都會經常同你出街 但日日mag就可能對你有feel

哇 日傾到夜... 就似鍾意你 有d男仔係被動d 佢A幾先

有d男仔可能怕丑呢 有機會 可以一試

試下唔小心咁同佢有身體接觸 睇下佢點 唔好太變態

都可以 捉一次就好 唔好一日捉十幾次 要natural.

我都煩緊... 諗緊會唔會有日忍唔住同佢講
識咗一個月左右
食飯出街加埋4次 我自己覺得每次相處都係愉快舒服自然嘅 就算有deadair都唔覺尷尬
但我仲唔係好清楚佢點睇我...
佢講過自己係一個被動嘅人 之前一段感情都係女同佢表白
我地除咗第一次見 基本上每次都有bodytouch...
不過有樣嘢幾得意就係 我哋wts而家每日都傾得少 但見面又會傾得deep 諗唔明
同埋基本上每次都係我主動引導佢約佢 佢又唔抗拒
即係點？

其實我主動多次都攰 不過如果佢唔介意
我主動都冇咩問題嘅 只要可以見到佢

佢真係我識嘅仔入面好特別

我應該點做 識耐啲做吓fd先定點
我怕有日我忍唔住...
又怕從此以後朋友都冇得做。

兩次機會 兩次都無表 後悔到而家

試過過馬路幾次都搭我膊頭 然後放返低隻手
又有試過隊隻手埋我鼻前面聞下有冇味
再跟住喺人多地方會推下我
我行錯路佢會將隻手擺落我膊頭然後推我去啱嘅方向

可能真係唔算得係啲咩
但我有小鹿亂撞嘅感覺

佢係被動撚嚟

因為曖昧果陣係最爽

佢有男朋友，點敢講

攬過錫過 一齊出過去玩 由朝傾到晚 但佢有男朋友

很難得喜歡一個人了

嘩條女咁樣俾你都唔好要啦
不過如果係佢既話我都控制唔到自己

垃圾
直接kiss啦

其實佢都多野講 但見佢成日都同男仔講 好少主動同我講 都係禮貌上會講2句咋 其實成大半年都係咁 無主動搵過我 我都唔想騷擾人地☹️

推開柒唔柒啲呀

講黎做咩 都唔會揀你

咁我冇嘢好講囉

聽完你咁講覺得佢可能真係怕羞先唔同我講野 但係我放棄咗啦因爲之後都好難見到 成日要諗點吸引人地 諗人地點諗自己真係好攰

試過咩你

真係唔知佢係咪對其他人都係咁
我已經出盡力撩佢㗎喇 但又唔會做到自己冇底線
我都好掙扎好攰
一段健康嘅關係唔應該一直只由一個人維繫
當你好想同佢keep落去 但見佢又咁被動
你個心係好攰嘅

覆錯

笑

真係好鍾意咪講囉，有時候不顧一切坦白總好過後悔當初到最後一刻冇野可以輸都唔敢講

搭句咀
其實正常男仔就算幾gentleman
都唔會經常伸手去掂一個女性朋友
你哋單獨相處時佢成日掂你
肯定係對你有好感
加油

但我自己覺得啦 我地最近每日whatsapp都變到好少
好似尋晚我話 夾啱時間大家收工可以一齊食嘢呀
本身秒回緊都突然停咗
之前見佢online都唔q覆
真係緊張嘅話 點會做到咁呀？
其實我諗返轉頭 我講完 肯就完咗件事 唔肯都完咗件事
而家心情每日都好煩
佢又冇再約我下次 （不過唔期望佢會咁做）
好可悲

曖左幾耐?

可能佢特登吊你癮呢